{
	"id": "bp-feedback",
	"name": "Feedback Tutorium",
	"description": "Kurz-Quiz, in welchem die Teilnehmer ihr Feedback zum Tutorium abgeben können.",
	"order": 5,
	"questions": [
		{
			"id": "1",
			"question": "Wie verständlich waren meine Erklärungen im Tutorium?",
			"shortQuestion": "Verständlichkeit der Erklärungen",
			"answers": [
				{
					"id": "sehr_gut",
					"answer": "Sehr gut verständlich"
				},
				{
					"id": "gut",
					"answer": "Gut verständlich"
				},
				{
					"id": "mittel",
					"answer": "Teilweise verständlich"
				},
				{
					"id": "schlecht",
					"answer": "Schwer verständlich"
				},
				{
					"id": "sehr_schlecht",
					"answer": "Sehr schwer verständlich"
				}
			],
			"correctAnswerIndex": 0
		},
		{
			"id": "2",
			"question": "Wie empfandest du das Tempo des Tutoriums?",
			"shortQuestion": "Tempo des Tutoriums",
			"answers": [
				{
					"id": "zu_langsam",
					"answer": "Viel zu langsam"
				},
				{
					"id": "etwas_langsam",
					"answer": "Etwas zu langsam"
				},
				{
					"id": "angemessen",
					"answer": "Genau richtig"
				},
				{
					"id": "etwas_schnell",
					"answer": "Etwas zu schnell"
				},
				{
					"id": "zu_schnell",
					"answer": "Viel zu schnell"
				}
			],
			"correctAnswerIndex": 2
		},
		{
			"id": "3",
			"question": "Wie hilfreich waren die Inhalte des Tutoriums für dich?",
			"shortQuestion": "Hilfreichigkeit der Inhalte",
			"answers": [
				{
					"id": "sehr_hilfreich",
					"answer": "Sehr hilfreich"
				},
				{
					"id": "hilfreich",
					"answer": "Hilfreich"
				},
				{
					"id": "teilweise_hilfreich",
					"answer": "Teilweise hilfreich"
				},
				{
					"id": "wenig_hilfreich",
					"answer": "Wenig hilfreich"
				},
				{
					"id": "gar_nicht_hilfreich",
					"answer": "Gar nicht hilfreich"
				}
			],
			"correctAnswerIndex": 2
		},
		{
			"id": "4",
			"question": "Würdest du dieses Tutorium anderen Studierenden weiterempfehlen?",
			"shortQuestion": "Weiterempfehlung",
			"correctAnswer": true
		},
		{
			"id": "5",
			"question": "Was könnte ich am Tutorium verbessern?",
			"shortQuestion": "Verbesserungsvorschläge",
			"minLength": 1,
			"maxLength": 500
		},
		{
			"id": "6",
			"question": "Hast du noch weitere Anmerkungen oder Fragen?",
			"shortQuestion": "Zusätzliche Anmerkungen",
			"minLength": 1,
			"maxLength": 500
		}
	]
}